[老母名菜] 杯墊蒸雞 先生介紹番

今日老母如常煮好飯俾我帶番工食，都幾靚下既，

食到落底，啊屌，係杯墊。

好在成塊係道，無分開到食左落肚

令堂真識玩

墊高d睇落多d送

嘩，伯母好好手勢，望完好肚餓阿

似乎好fresh好有大自然既味道

已經想像到老母喺屋企屌緊人
老母:我個杯墊呢？邊個偷撚咗我個杯墊

雞翼上面紅色嘅汁係咪嚟自塊墊

啊屌，諗番起又苦苦地，以為係辣椒炒😪